分開簡單

成日都諗起同佢D回憶 唉 個人好頹

抹去往事極難

幾多溫馨 燭光晚餐

難以用斧頭一劈 叫畫面飛散

依加個人真係食龍肉都無味

捱過咗就係條好漢

Thank you bro
只係好多時都會諗返起同佢開心既回憶 好心up